明明逃生門關得咁慢 點解大家唔走

SH派話你睇納指咁多年都仲係升緊喎仲唔SH?

1.相信科技，科技先會帶動經濟增長
2.廿歲未到，有排玩(輸左10年後如果都係輸 我認命)
3.仲未蝕到本，當9月開始玩，都翻左一倍(已經比平時快好多)
4.相信美國政府會救市
5.仲讀緊書，有排都未畢業 (對比起大學畢業先玩的人，有多3-4年回本)
(就算同同期的人比，我賺少左，人地賺多左，都唔關我事，有賺就得)
一股都冇賣過
利申﹕全倉科技股

屌佢係 慢慢關下開下關開下關關關

慢熊害死人

本來走晒，前幾日屎忽痕又走去入少少

納指尋晚先穿支持位
依家先係確認短期轉勢嘅時候